if we’re meant to be we will be...

Long D完幾個月見兩個星期又要再long d過 繼續無了期咁long d落去... 唔keep住sweet下真係好難long d到落去 妳又叫我唔好忘記你 但你又要藍tick我 搵你傾閒計又傾唔到 咁係姐係想我忘記你啊？ 好難明啊

如果唔知幾多年後仲等緊對方既話...記得搵返我... 注定係要一齊既，幾多年後都係會一齊

That means you2 are not meant to be
simple as that

曾經都預左可以簡簡單單，最後我地自己搞到越來越複雜

都係longd緊 對方又係咁講 聖誕節應該冇得見啦 對上一次係7月中見佢 宜家嘅我好累但又好掛住佢